準備搵駐校心理輔導

未試過搵
唔知點表達自己嘅需要
亦都唔肯定自己有冇喱個需要
但情緒好不穩
一日入面可以亢奮 然後極度失落

直接開口問佢 想知自己有冇情緒病？

實屈到你無病都變有病

照直講就得

你個mood swing 情況咁利害，有少少似躁鬱症
即係bipolar affected disorder
去睇下醫生會比較好

有冇話係咩情況下會亢奮／失落咁？

見你對搵輔導都有D擔心播..
如果都擔心既, 都可以試下搵一個信得過既人陪埋你一齊去呀
約左輔導時間, 將自己擔心既野直接同佢地講就得架啦

唔洗太擔心呀! 不過我諗你覺得自己有D唔妥先會主動去搵輔導

但都話多少少你知, 其實坊間都有D NGOs 都可以同你傾下同埋做下D TEST架! 如果學校果個等得耐, 都可以試下搵其他幫手